真心嬲 carousell有騙子

係我知Carousell 哩個apps on9
事在發生我妹身上

佢比埋身分證比我話會退錢
拖左我成一個月 最後都得啖笑
佢話唔介意上連登
希望唔好再有人比佢呃錢

我知d狗唔會做嘢嫁啦
比我吐下苦水
如有同路人 可以一齊去報警🤷‍♀️
人多先會理我諗

點解比人呃左？

呃咩先？

哩個係佢員工
吖妹部7plus成日彈Apps又自動關機
佢想平平哋買二手iphonex

佢中學生冇乜錢咪貪平囉
佢又天真信人
一日又一日 話寄又唔得閒
又面交 又退錢 一日拖一日
佢妹仲傻下傻下借咗100比佢員工

吖妹 我都屌到佢傻左
但我都有責任 冇問清楚佢就幫佢過數

1500 蚊 iphone x 256

報完警都凍過水

當交學費啦

一手交錢，一手交貨

唔係想blame the victim,
你個妹信 Iphone max $1500 真係幾好笑

95年個樣咁老

連上網搵部ip做產品相都懶 你妹又會信先搞笑 當買個教訓

2020 仲有人買二手野唔當面交收

疫情唔敢出去
再加上係我妹決定 唔係我簡
如果大家想買2手野 去實體店買真係會好d

有警報個案就算

可以點吖

如果曲線話個騙子係黃 一定會有效率啲

Btw騙子生到咁衰 感覺係藍

推

窮撚就咪學人用Apple啦

用二手apple賤過狗

有冇諗過張身份證唔係佢 係佢仇家黎 一呃你妹錢 二唱衰自己仇家 一舉兩得

身份證隨時係佢執返嚟

好似唔夠3000銀 班狗唔會開file
快啲幫你啊妹轉多$1500

當交學費啦
呢類人唔比人呃過都唔會醒目

早排賣二手iPhone 6定7 都有$2300 iPhone X $1500都信 係人都知買電話要面交試機

正經儲錢買新機